新砌機 手多多一問

小弟好似唔覺意set fast open...入唔到去bios位轉返usb裝機！點做好....求救各位師兄

搵吓主機版說明書

個clear bios針腳喺邊度

搵支縲絲批通一通電